{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003829",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "도예 공방 다하랑"
    },
    "text": "私たちはリラックスして静かな雰囲気を持つこじんまりとした陶芸工房です。 ここでは生活陶磁器作りを学べるクラスを運営しています。 私たちのクラスは小規模で運営され、2人から5人まで一緒に授業できます。 大人と学生の両方が参加でき、正規のクラスとワンデークラスで構成されています。 正規クラスは毎週月曜日または火曜日の午前10時から12時まで授業が行われます。 以後は午後2時まで自律作業ができます。 授業料は大人は1ヶ月に4タイムで1万ウォン、学生は10万ウォンです。 授業時間は2時間で、授業当たり最大5~6人まで申請できます。 ワンデークラスは大人と学生を対象に別々に運営されます。 授業時間は毎週月曜日または火曜日の午後2時から4時までで、週末は事前に連絡すれば授業が可能です。 授業料は1コース当たり大人は5万ウォン、学生は3万ウォンです。 授業時間は1時間30分から2時間または1時間から1時間30分までで、授業当たり最大5人まで申し込みできます。 ワンデークラスに参加した作品は、授業後に工房で釉薬作業と焼成作業を経て完成されます。 作品は直接受け取るか、郵便局の宅配便を利用して発送されます。 コーヒーとお茶は授業中または後に無料で提供されます。 私たちの工房は開郡消防署の奥に入ると平和水産(うなぎ屋)の向かい側にある白い建物に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当工房ではどのような授業が行われていますか？",
            "answer": "当工房では生活陶磁器作りを学べるクラスを運営しています。"
        },
        {
            "question": "授業はどのくらいの人数で行われますか？",
            "answer": "授業は2人から5人まで一緒に受けることができます。"
        },
        {
            "question": "クラスの対象者は誰ですか？",
            "answer": "大人と学生の両方が参加できます。"
        },
        {
            "question": "正規クラスはいつ行われますか？",
            "answer": "正規クラスは毎週月曜日または火曜日の午前10時から12時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスはいつ行われますか？",
            "answer": "ワンデークラスは毎週月曜日または火曜日の午後2時から4時まで行われます。週末は事前に連絡すれば授業が可能です。"
        },
        {
            "question": "授業料はいくらですか？",
            "answer": "正規クラスの授業料は大人は1ヶ月に4タイムで1万ウォン、学生は10万ウォンです。ワンデークラスの授業料は大人は5万ウォン、学生は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "授業時間はどのくらいですか？",
            "answer": "正規クラスの授業時間は2時間です。ワンデークラスの授業時間は1時間30分から2時間または1時間から1時間30分までです。"
        },
        {
            "question": "授業に参加した作品はどうなりますか？",
            "answer": "ワンデークラスに参加した作品は、授業後に工房で釉薬作業と焼成作業を経て完成されます。作品は直接受け取るか、郵便局の宅配便を利用して発送されます。"
        },
        {
            "question": "工房の場所はどこですか？",
            "answer": "私たちの工房は開郡消防署の奥に入ると平和水産の向かい側にある白い建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "授業中に飲み物は提供されますか？",
            "answer": "はい、授業中または後にコーヒーとお茶が無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 434
    }
}